比著係你會點對付條死廢老

見到新年外孫影相行埋一邊既post 我諗起自己件事
我係外孫，但婆婆不嬲都錫我阿媽，佢留層樓比我媽媽,最後婆婆層樓就落到我手上
有日有條仆街姨媽約我食飯，佢同我講話我應該無償咁拎返層樓出黎比另一個舅父既仔，因為佢係內孫
當日簽will 我都在場,婆婆特登唔寫舅父個名因為佢唔鍾意呢家人,我肯定婆婆從來冇講過
條仆街姨媽話:係架啦婆婆係諗咁架啦 (零證據)

層樓係婆婆生前私己錢買, 家用主要係一個好有錢既舅父比
仆街姨媽一毫都冇出過
屌啦星, 我咪話你市價同我買我咪比囉, 你唔洗旨意搶我d野
(個舅父烚下烚下,佢肯定唔知情)

跟佢開始佢就成撚日針對我, 我去外國讀書佢又話嘥錢, 去中東旅行又話有炸彈, 又成日喺其他親戚面前講我壞話, 一條冷去日本佢又敦起個款問我係咪偷偷地同男朋友去旅行(我冇拍拖)
我已經憎佢憎到仆街, 佢仲成日似住係我老母家姐就gut 我
我已經鬧撚咗佢好多次都唔肯收皮

法律上我就幾放心佢做唔到d 咩搞層樓, 但條死廢老真係好撚乞人憎
點可以收佢皮

你媽同佢家姐關係點先

"買個棺材留俾你都仲有得考慮"

你都有左實利，比人GUT幾句都睇唔開？

開佢波囉 驚咩你阿婆都鍾意你地 食住上啦

btw 我係你就避d會見到佢嘅場合啦

唔俾佢都預左反面，又何需介懷佢點講你呢？

掉轉諗，俾佢唱下有層樓，幾爽

上一代就係太介意親戚點講

結果又借錢幫人、又照顧d 叔伯兄弟

到頭來，人地而家發左，當你臭四

條八婆黐撚線到成撚日whatsapp 我
家庭group 唔應就pm 我
連我出街食又屌鳩我食得多錢
食m 記又話唔健康 去fd 度食又話我黐人餐
屌極佢都唔收皮
我已經冇見佢架啦

婆婆同老母都唔喺度
所以唔怕佢地尷尬, 諗緊點對付啫
舊年年初一鬧埋交都死唔斷氣

封鎖佢，佢呢d招數其實好低級

咁你仲唔block
又唔係有親

一睇就知係d終極cheap精廢老
r唔到著數就發晒矛

法律上唔識
但你唔理佢佢又真係吹你唔漲
當佢透明啦

所以佢轉用group chat 黎話我
親戚gp 我又唔想退 因為我個個親戚都好 係佢咁仆街

好簡單只要你癲過佢
得閒冇屎柯就打電話問候下佢
得閒就無啦啦sd信息煩鳩佢
得閒係班親戚面前扮乖女 再話比佢恰
得閒係親戚面前話佢有精神病
得閒見到佢係面前晒命 晒呀婆點對我好 激撚死佢
佢發惡你要大聲過佢

條八婆衰到離間我同我老豆
我喺外國讀書 佢約我老豆出黎話我亂搞男女關係
(我毒到仆街fd 都冇個)
後尾我老豆屌鳩我先知

另一邊廂佢又放風話我老豆生意好差, 兼有眼疾想我唔去外國
想搞到我不滿老豆
最後先發現老豆根本冇生意差唔想我去外國, 同埋所謂眼疾係白內障(仲要做完手術九世 )

其實個仆街係度搞風搞雨
你屋企人都唔知佢咩性格真係好on9
比著我屋企人一早屌尻佢

由佢講囉
唔好覆
大家都會有眼睇嘅

搞到d 人覺得佢精神病都幾好
不過要諗下點樣高章d 最好連佢個仔都當佢黐線

你唔理佢既話，佢遲早無引，優勢係樓主你度

日撚日po你層樓點正點好升幾多，就已經係對佢最大嘅懲罰，使撚搞咁多野

呢啲咁嘅親戚，
唔見好過見，
最好同呢一類人盡量保持距離 ，
可以嘅話呢世都唔好見唔好接觸，
如果避免唔到就盡量少接觸。

其他親戚都正常嘅話，我諗佢哋有眼睇嘅
俾說話你聽時，絕對唔可以還口
咁樣唔係忍氣吞聲，係要顯得你大方，顯得佢小家
俾眾人排擠係遲早嘅事

不過最重要係要好好同父母建立互信
如果三姑六婆講一兩句都可以離間父子
咁你以後做乜都冇用